{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_000997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_300000000016018#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2023-07-04",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "JUDY"
    },
    "text": "JUDY\n済州特別自治道済州市朝天邑中山カンドン路804-60\n猫とウサギが迎える可愛いカフェ、済州市朝天邑大屹里に位置するデザートカフェである。 外観はまるで童話の中の人形の家のようにカラフルな色味を持っている。 ドアを開けて中に入ると、予想とは裏腹に膨大な量の小物が陳列されている。 陳列された様々な小物の間にかわいい猫が座っている。 ここは小物とコーヒーを売っており、カフェで飼っている猫4匹とウサギ2匹が一緒に売り場を運営している。 売り場の片隅には猫とウサギの名前と特性が書かれたメモが貼られている。 動物たちの特性をよく読んでから見ればもっと面白そうだ。 座ってコーヒーを飲める窓側の席がある。 ピクニックセットを無料でレンタルしており、天気の良い日には屋外芝生に座って余裕を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "済州特別自治道済州市朝天邑中山カンドン路804-60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような外観ですか？",
            "answer": "童話の中の人形の家のようにカラフルな色味を持っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような動物がいますか？",
            "answer": "猫4匹とウサギ2匹が一緒に売り場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような商品を販売していますか？",
            "answer": "小物とコーヒーを売っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような特産品がありますか？",
            "answer": "特産品についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "このカフェで飲めるコーヒーはどのような種類がありますか？",
            "answer": "具体的なコーヒーの種類についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "このカフェでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "ピクニックセットを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでできることは何ですか？",
            "answer": "カフェでのコーヒーの飲み物や小物の購入、動物との触れ合い、ピクニックセットを利用しての屋外でのくつろぎができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェを訪れる際に何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "特に持参するものはありませんが、屋外でのくつろぎのために日焼け止めや帽子などを持参すると良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 376
    }
}